有冇人買唔到iron spider cosbaby限量版

今日好彩排最尾買到，多咗一個 原價+車馬費面交
有意請PM TG

又會咁唔小心買多咗一個
多張卡都要炒

冇諗住炒 原價放咋 車費我搭mtr唔會多過幾十蚊掛

張卡係地台黎 唔錯

反而想搵下有冇戰損mk50 cosbaby

咩no.?

Carousell大把

有興趣
Tg?

有興趣

賣左未有興趣